今日係聖約翰7樓學完急救班嘅C組同學

我係C 組嘅同學仔
仲有大半個月先考試
如果同學仔覺得有需要，想臨考前出黎練習下
可以搵我，我有訓練用假人提供。同埋可以一齊練下包紮，暫時得我同我partner 。

Tg: study_rubbish
Email: firstaidpass@gmail.com

想約女就約女啦

鳩考都過

就係你個毒撚 你好臭呀 行開d啦

做mud 9 first aid 有冇咁難要約出黎溫呀？

死毒撚死開喇

約下約下，成班巴打出晒泥練野

AFA cert有幾難考啊巴打